覺唔覺LIHKG無Android都好成功

不如咪撚俾An機污染個forum啦
以後iPhone大晒

🎉🎉🎉

放低3粒膠好威咩

🤔

你又啱喎
好，我收返😃